贏了跟我在一起！南韓格鬥家告白舉牌正妹 結果被打爆

贏了跟我在一起！南韓格鬥家告白舉牌正妹 結果被打爆

舉牌女郎李恩惠身材火辣，在IG上有12.2萬人追蹤。（翻攝自IG:eunhyeato）

〔即時新聞／綜合報導〕「路德國際綜合格鬥大賽45期」（RFC45）在南韓首爾開打，28歲的南韓地主選手信康昊頗被看好，他甚至在賽前向舉牌女郎李恩惠告白，李恩惠也公開回應「如果信康昊打贏了，我就和他在一起！」沒想到信康昊被美國選手巴瑞特（Chris barrnet）一陣痛打，第二回合就遭到TKO（技術擊倒），只能心酸地看著心上人頒獎給對手。

信康昊（右2）在賽前公開向李恩惠（右1）獻花告白，表示「如果我贏了這場比賽，請跟我交往！」。（翻攝自網路）

綜合媒體報導，188公分、135公斤的信康昊是南韓格鬥界的新星，也被視為本屆賽事的熱門選手。他賽前向有12萬人追蹤的舉牌女郎李恩惠獻花告白，表示「如果我贏了這場比賽，請跟我交往！」李恩惠也在IG上甜蜜相許，讓這場比賽瀰漫著粉紅泡泡。

正式開打時，信康昊遭到對手巴瑞特完全壓制，頭部、腹部等要害頻頻遭到痛打。（翻攝自網路）

沒想到，正式開打時，信康昊遭到對手巴瑞特完全壓制，頭部、腹部等要害頻頻遭到痛打，到了第二回合中後段就因為體力不支，被裁判宣布TKO，只能落寞地看著李恩惠頒獎給對手。

眼看信康昊居於劣勢，李恩惠神情略顯憂心。（翻攝自網路）

信康昊的戰敗引起南韓酸民狂批，嘲諷他賽前整天想著女人，看起來一點都沒準備，被慘虐也是活該。而信康昊與李恩惠原本甜蜜的約定，如今也讓雙方尷尬無比，暫時沒有後續消息。

到了第二回合中後段，信康昊因為體力不支，被裁判宣布TKO。（翻攝自網路）

最後信康昊只能落寞地看著李恩惠頒獎給對手。（翻攝自網路）

篤lin

唔明點解拳賽要揾女舉牌
世上最九唔搭八嘅行為

肥肥白白學人叫格鬥家

咁點解車展有車模

係咪av情節黎 條女今晚會比個美國佬屌 野野都中出 輸左個個係側邊睇住條女比人搞到大肚

不如你去同佢打返場

聽落都扯扯地

肥肥白白講中你？

夫目前犯

條囡要比黑肥鬼屌了

好撚正

睇黎我地一樣咁咸濕加無厘頭

我都係咁ff

以為講完比條女打爆

塑化雞

bbc interical

點解要篤佢粒lin？

泡菜通用

IG呢？

尾二張圖個肥仔做乜俾人𢭃佢對奶 ？

Check心跳？

泡腸？收晒埋啦

ntr

你眼盲架
篇文開頭咪寫左囉

敵不過洋腸先啱

只能心酸地看著心上人頒獎給對手。

睇錯 以為個格鬥家比個正妹打爆

真係同一條女

我以為同條女打

cockblocked

惡墮

以為同條女打仲要比佢打爆

身材係幾好但個樣好撚假

父權社會物化女性
好似王子救公主呢啲故事咁

就算輸左，條女對佢有好感既就會走去安慰佢架啦，冇好感既贏左都可以話只係講笑，其實唔係好關贏唔贏到事

Nigger won hehe

老衲認同
條女對佢有好感既贏輸都會接受個男

嗚... 條女無左lu

食晒波餅

轉食黑腸

肥黑： YO! LOSER! LOOK!

扯撚住條女頭髮粗暴後入

女梨花帶雨望住肥白

肥白： !!!..... ....

條女日日戴住面具唔攰咩？

點睇個韓國仔都似唔可能贏到

點哨咪嬴到 韓狗專長黎 點知比人KO咁廢

如果贏咗就型到仆街
可惜可惜

韓國格鬥家：我唔想同舊膠過世呀。快啲打到我OK啦

個粒係restart制

最後張相有d ntr feel

1. 毒撚最忌有自信
2. 拳證篤佢粒lin，準備夫目前犯之後同佢同場加映GV…

最尾張相有啲糖兄feel…

想要第二幅圖最左邊嗰條女嘅ig

Once you go black 。。。。。。。。

肥泡菜

黑哨未回神，個泡菜選手已經收左皮

無計啦，如果有條樓梯，佢一早贏左啦

無見過咁肥嘅拳手
利申： 無睇開

條女整得好誇張喎
眼同鼻都假到痴線

車模係介紹車廠 佢地識用手指砌個車廠logo

女模比男模吸引人
除咗男人 女人都會望

same

lm

點解N展冇

我唔係咁睇喎
條女最後應該會好lum 條肥閪
係休息室問佢仲痛唔痛 洗唔洗幫你按下摸 之後...

衰太有自信

笑到傻

比人打到暈左仲入咩休息室

咁入廠囉

其實韓國有冇咩選手出名

毒撚思維真係.....

快速追post好似無人爭
條女好正 我屌呀

我反而想睇佢俾人ko段片

依加係資本主義社會,係男係女只要生得靚都可以物化架啦

身材唔錯…deal

好柒呀

Niggar 都算 就住 黎打

korean zombie Chan sung jung?

你輸咗我一樣咁愛你

gay test failed

仲有Choi doo ho ,佢打cub swanson果場好精彩

因為男人嘅運動一定要有女啊
打生打死為咗啲咩？
型囉！唔通比男人睇咩
都係為咗吸引雌性，屌屄咋

條nigga肥屍大隻可以飛腿又盛，其實好撚勁

屌到條女陰道撕裂

條泡仔肯定冇睇過戲
次次啲人話咩「打完場仗就返鄉下結婚」
嗰條友肯撚定會死
定劣嚟架